遛狗無牽繩 毛孩遭3車連環撞 主人目擊嚎哭

遛狗無牽繩 毛孩遭3車連環撞 主人目擊嚎哭

狗狗，安息！

遛狗時應繫好狗帶，拖實愛犬。近日有狗狗慘被三車連環撞斃，主人當場淚崩。路經現場的電影《毛俠》女演員安采妮幫忙救狗，又勸告各位狗主一定要拖繩。

以動物保護為題材的電影《毛俠》監製陳達仁星期一（4日）在其Facebook上傳影片，指有狗主帶狗狗散步時，沒有繫上狗帶，最終狗狗遭三車撞倒，當場爆肚動彈不得。

演員安采妮剛巧路經，與一旁的途人合力將狗狗送往附近獸醫診所。女狗主難掩悲痛，在愛犬身旁不斷哭叫︰「Lucky醒呀！Lucky！」可惜狗狗最終返魂乏術。

滿身狗狗鮮血的安采妮傷感地道︰「真係再奉勸各位，出街一定要拖繩，你以為隻狗好叻，可以跟住你，但其實唔係呀…一個生命就咁走咗」。

網民紛紛痛心指︰「意外嘅嘢，一次都多，狗狗安息」、「一條繩，一條命」、「唔拖繩永遠最無辜都係毛小孩」、「隻狗幾乖都有好奇心，拖繩係主人嘅責任」。

安采妮與熱心男途人把狗狗送往獸醫診所。圖左為女狗主。（互聯網）

垃圾狗主

究竟拖條繩係咪好難

熱心男準備開餐食狗肉同女主人

仲有D 過份D 小型狗都唔拖狗繩

講到點愛毛孩，動保撚都係9upL。

抵撚死，畜主成撚日覺得自己係小精靈訓練員，由得隻畜生亂跑

係咁

大型狗就拖繩不載口罩

愛狗 法例都唔跟
而家死左就喊虎喊忽
唔係無同情心 但90%都係狗主攞黎
係咁重要點會唔好好保護

又毛乜嘢孩
狗就狗啦

佢地覺得拖繩係無自由，束縛住佢地，平日香港間屋都咁細，放狗就應該由佢地自由，鍾意去邊就去邊

結果咪撞死左囉
然後賴D 司機話佢地唔睇路

抵死啦

又會咁岩係呢套戲既女主角經過

抵撚死

三架車的司機都係無辜的

佢地啲狗好乖架 唔咬人 唔會四圍走

葉劉出嚟講下嘢未？

啲狗亂衝亂衝，又唔依交通規則。

lucky

遇浪浪唔收油 狗仔險命喪輪下 目擊者斥︰咁X惡

保動撚將全面進場

屌柒d司機咁撚惡未

保動撚表示 以後揸車要咁樣

你老母臭閪 乜撚野毛孩
你個小孩生哂毛？猿人定猩猩呀